20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（7）

polyu offer god
cityu offer god
N手飯god

CityU offer god
BU Offer God

親愛嘅offer god n手飯god
求求你俾機會我
入到BU
俾個BU offer 我

bu offer god
cu offer god

N手飯Offer god

City U offer god
B U offer god

offer god

CityU PPP Offer God

Cityu offer god

CityU Offer God
CU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God

Offer god

Eduhk offer神
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer

UST Offer GOD
PolyU Offer GOD
CityU Offer GOD

PolyU offer god
我會比心機讀書

offer god
condition god
只求有書讀

Edu offer god
Bu offer god

PolyU God
HSU God
Edu God
Speed God

CityU offer god
佢上星期打咗電話嚟問有冇興趣 希望會有offer

BU Offer God
CityU Offer God
Eduhk Offer God

polyu offer god

polyu offer god
cityu offer god
N手飯god
please

BU OFFER GOD

cityu offer god

EdU offer god
N手飯offer god
全部offer god

N手飯offer god

Bu offer god
CityU offer god
PolyU offer god
Social work offer god
N手飯offer god pls！

PolyU offer God
UST offer God
CityU offer God

希望訓醒可以收到offer email or 電話

CityU offer god
BU offer god

poly nursing
bu
明愛

CityU offer god

EDU OFFER GOD

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
n手飯God

Hku mbbs offer god

Polyu offer god
BU offer god
N手飯offer god

PolyU offer god
求你賜我一個offer
我會好比心機讀書

Edu offer God

CityU Offer God

offer god
N手飯 god

Polyu offer god
Cityu offer god
N手飯offer god 求下你比offer我啦，好想有書讀阿，我會比心機讀架啦

BU offer god
CityU offer god

CityU ppp offer god
N手飯god

求city offer
求 edu offer

Polyu offer god
Cityu offer god
N手飯god
Please

其實到8月都未有offer係咪已完

CITYU OFFER GOD
LINGU OFFER GOD
HKBU OFFER GOD
N手飯GOD

cityu offer god
我想讀書

EdUHK offer god

HKBU offer god
CityU offer god
LingU offer god

City offer god
BU offer god
N手飯 god

ust cu bba offer god

City offer god

雖然都已經無咩希望，不過都入黎求下offer god

Offer god
又一個星期啦 請賜我offer

BU offer
Cu offer
PolyU offer
Edu offer

Cu hku offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
N手飯god
Pleaseeeeee

求offer god 賜 offer
city offer
edu offer

mola mola
最後一次
Offer God

Offer god求下你比個offer我

N手飯god
求下你俾n手飯我啦

想讀書

Edu offer god
n手飯god

CityU offer god
Bu offer god
PolyU offer god

PolyU offer god
UST offer god
CityU offer god

Offer God

BU offer God

BU offer god

cityu offer God
bu offer god
edu offer god
lingu offer god
發誓以後會好好讀書

Hku Offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
N手飯god

Cityu Offer God
CUHK Offer God
HKU Offer God

PolyU offer god
N手飯god

Bu offer god

BU offer God
N手offer God
求你賜我機會
俾我入到我想入嘅大學
讀好書做一個有人嘅人
求下你啊！

返嚟還神，thx god
Love u

識人3都冇入polyu推薦信其實有冇用？

Bu offer god
Edu offer god
希望星期一收到電話有offer

首先
nonju有自己嘅難處同彩數

如有得揀dse直入 邊個唔想
我都有努力過 我都試過每日訓4個鐘咁去溫書 操pp
咁我唔得即係唔得

有人鍾意男人 有人鍾意女人
各有取向

有人適合DSE高壓模式一試定生死
有人適合HD/Asso持續考核GPA計分
各有自己選擇

啲人覺得DSE考得差就一定係讀唔到書？一定唔應該入大學？

我就真係勸啲人睇多啲書 唔好坐井觀天、活在自己嘅世界

同埋nonju入hku唔令我覺得羞恥 亦唔係後門狗 nonju入hku係光明正大寫喺hku個website

定係啲人覺得只有DSE jupas先係光明正大入HKU嘅唯一選擇lmao

nonju都用自己努力考gpa 一步一步升上去
（定係你覺得讀嘅hd/asso畀完錢就乜都唔洗理gpa自己就會好似啲警察受武肺感染人數咁自動升升升）

我唔係畀錢 唔係靠關係 光明正大咁用非DSE嘅方式入HKU 我就真係唔知啲人憑乜嘢講nonju係走後門

其實對比返我自己讀中學嘅經驗
讀完hd/asso嘅人 比起freshgrade嘅中學生
某程度上佢哋有更多嘅經驗喺接受全英嘅教學、寫paper &reference （apa format）、group work合作、使用learn portal、應對freerider、睇百幾頁嘅ppt etc.（有錯望諒）

大家雖然起點唔一樣 但最終都係為左讀大學 增長自己知識和技能 更好地融如社會
未步入社會工作就已經要開始批鬥 分門別類 去區分前門後門 真係值得驕傲

而至於hall收唔收我 唔到我話
咁我禮拜一就打去admission office問下nonju嘅學生入唔入到hku 嘅hall

而你用你認知嘅HKU hall文化覺得佢哋未必收我

抑或可能係你坐井觀天呢？

最後同宜家讀緊hd/asso嘅人講聲
祝你來年過3爆4入到U

poly offer
bu offer
chie offer

n手飯god
cityu offer god
polyu offer god

BU offer god
N手飯god
求你俾機會我入到CJ
我想幸運一次啊
求下祢啊

希望聽朝一起身就收到email話有offer

bu offer
poly offer
chie offer

UGC N手飯offer god

Edu pe offer god

Cu offer god
hku offer god
City offer god

主啊 佛祖 觀音娘娘 黃大仙 孔聖 求求您可以比我行運一次 頹左咁多年 我都想運氣好d#goodye# 有offer一定去捐錢做善事努力讀書first hon grad回饋社會

City offer god
BU offer god
求下你俾N手飯我

ust bm offer god

Offer god!!!

Bu Offer god
cityu offer god

Polyu offer god

LING U OFFER GOD
CITY U OFFER GOD
BU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

CityU offer god
我以後會認真讀書

Offer god!!!!

Bu offer god 雖已有社科offer 但真係好想試下喺傳理系發光發熱

CITYU OFFER GOD

Offer godddddd起身聽我講啦
N手飯都要呀

今日終於收到Offer啦，多謝Offer God

cityu offer god
bu offer god
poly offer god
有一個offer就夠架啦

Offer god
求下你俾offer我

Poly offer god

polyu offer god
bu offer god
city offer god
求下OFFER GOD求其賜我一個OFFER
我唔認真讀我天打雷劈不得好死

親愛嘅主
求祢俾機會我 做一個有用嘅人
求祢俾運氣我 同埋會保佑我
俾我入到我想入嘅大學
BU offer God
N手飯God
若果我得到呢個Offer 我將來一定會好好報答祢
例如做多啲善事幫多啲人

PolyU offer God
UST offer God
CityU offer God
請你救救我

親愛嘅主
我收到offer啦
多謝你願意聽到我嘅聲音
但好希望祢可以繼續保佑我嘅朋友
同我一齊入同一個系

BU Offer God

Poly Offer God
CU Offer God
City Offer God

BU Comm offer

poly
bu
cihe
只求有書讀

ibba bm offer godddd

Polyu offer god
Bu offer god
Cityu offer god
我想讀書啊

HKBU offer god
CityU offer god
感謝 LingU offer god

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
EdU offer god
N手飯 god

Offer god
我想有書讀

UST Offer God
N手飯 God

CityU offer God
N手飯God

HKU nursing offer god
PolyU nursing offer god

n手飯god

N手飯god
City offer god
Poly offer god
Bu offer god

N手飯 god
CityU god
BU god
神啊 求下你俾一個offer我

BU 廣告god

N手飯 offer god
CityU offer god

唔係無努力
只係想condition god 幫下
poly bu cihe

Cu offer god
Hku offer god

Offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

浸中廣告god
拜托

City offer god
Poly offer god
BU offer god

cihe offer god

PolyU offer god

PolyU offer god
求你賜我offer
我會好俾心機讀書

BU interview god

Edu Offer God

Offer god!!!!

聽日jupas放榜 希望佢地有offer
咁可以放啲offer 出黎 比個機會我

我會努力讀書
好嗎

cityu offer god
bu offer god
edu offer god
lingu offer god
N hand rice god

N hand rice god

N手飯 god

BU PRA offer God

City offer god
BU offer god

N手飯god
Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

CityU Offer God
BU Offer God

CityU finance offer god

UGC N手飯 offer god

PolyU offer God
CityU offer God
IST offer God

KongU Offer God

Offer god
N手飯god
Bu offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
求你比個機會我

Edu Offer god
N手飯都好啊

Bu pra ad offer god

hku offer god
cu offer god

Offer god
只想有書讀

N手飯god

PolyU offer god
跪求賜我一個offer
我會比心機讀書積極做人

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god
N手飯 God

cihe offer god

懇求派我一個offer
畢左業我會入ngo 幫手造福人群

cihe offer god

懇求派我一個offer
畢左業我會入ngo 回饋社會既

Cityu offer god
BU offer god

CityU Offer God
BU Offer God
N手飯God

N手飯god
俾個機會我讀書

求offer god俾poly year3我讀 以後會生生性性

N手飯god
求求你

BU Offer God
CityU Offer God

Please

CityU PPP offer God

Offer god
Cityu offer god
Bu offer god
求下你賜一個offer比我等得好苦

Kong u Offer God
求下你俾個offer我

EduHK offer god
我會好俾心機讀書

Poly offer god
City offer god

CityU offer God
PolyU offer God
BU offer God
N手飯 God

PolyU offer god
求你比個機會我賜我offer
我會好俾心機讀書積極做人

Kong u offer god

BU PRA AD offer god

N手飯God
Bu offer God

Cittyu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god
N手飯offer god

Polyu itc N手飯 offer god
OFFER GODDDD

今日終於收到了
返嚟還神

HKBU offer god
CityU offer god
感謝LingU offer god

多謝GPA God
N手飯God
PolyU Offer God
BU Offer God

BU PRA AD GOD
我將傳道般傳理

polyu offer god
bu offer god
求下你地賜個offer比小弟啦
我一定會生性架喇唔該
唔認真讀我不得好死

POLYU OFFER GOD
N手飯GOD
求下你俾次機會小弟 我會努力讀

乜依家仲有offer派既咩?
收左city offer都無理到了

Offer god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
求下你可憐我俾個Offer我
我一定會俾心機讀書㗎

PolyU Offer GOD
CityU Offer GOD
UST Offer GOD
N手飯GOD

PolyU offer god
N手飯god
求下你比次機會我
我會好俾心機讀書

Offer god.

Cityu N手飯offer god俾個機會我生生性性做人

City u offer god

HKBU offer god
CityU offer god
感謝LingU offer god
N手飯God

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

好想食到n手飯

Offer god
N手飯god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

Offer GodN手飯God

BU PRA AD Offer god:
注意 拜托 感謝你的注意

Bu offer god
Edu offer god
希望星期一收到電話
我會努力讀書架

CityU N手飯God
BU offer god
跪拜offer god

Bu offer god
Edu offer god

Offer god
N手飯god

感謝LingU offer god
HKBU offer god
CityU offer god
N手飯God

PolyU offer god
N手飯god
求下你比個機會我
我會好比心機讀書
希望星期一可以收到email/電話

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
EdU offer god
N手飯god
我會比心機讀書
求下你比個機會我

好想要n手飯
poly offer god

Cityu offer god
N手飯god

Lingu offer god
Edu offer god
N手飯god

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god

EduHK offer god

N 手飯god

n手飯god god

CityU Offer God
CU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
n手飯 God

PolyU offer god
N手飯god
求你比個機會我
我會好俾心機讀書

N手飯 offer god

N手飯God請賜一個nursing offer俾我
小弟會好俾心機讀
HKU nursing offer god
Poly nursing offer god

Poly u civil offer god

Eduhk offer神！N手飯神
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架

N手飯god
求下你我想有書讀

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god
N手飯offer god
我想有ugc offer

收到啦

polyu offer god
bu offer god
city offer god
咩entry都唔緊要
我一定會好好把握機會架

N手飯god
Offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

PolyU offer god
N手飯 god

Nursing n手飯offer god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

N手飯offer god

我會好比心機讀書

去到呢個時候 仲未有任何消息嗰啲
大家真係要諗到後路啦

BU CJ offer god

come in

PolyU offer god
N手飯god
希望你可以俾次機會我
我會好俾心機讀書

bu offer god
lingu offer god
n hand rice god

UGC N手飯offed god

Bu offer god
CityU offer god
Social work offer god

city u offer god

Offer god
Cityu offer god
N手飯god
Polyu offer god

phone god
Gd luck man

師兄都追得上面位師兄幾貼

咁出名
祝大家都收到想要嘅嘢

CU Offer

CU Poly HKU Offer God plz

hku offer god

繼續拜polyu offer god

N手飯god
Offer god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god

BU offer god
CityU offer god
PolyU offer god
Social work offer god
派到offer比我一定會好比心機讀書架

Nursing n手飯 offer god
入到我會好好咁讀書

拜多一次 offer god
Hku
Cu
Edu
Cityu
PolyU

UGC offer God!!!!!!!!!!
八大 offer God!!!!!!!!!!

CityU offer god
N手飯god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god
N手飯offer god

我會好比心機讀書

Bu offer god

N手飯god
我會還神同俾心機讀書

求poly civil yr3 n手飯。。。

求city ais n手飯
求LingU translate n手飯
我會生生性性讀書㗎喇

Offfer god

offer god
please please please

Bu offer god
N 手飯god

Offer God🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

Offer god
N手飯god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
求你比個offer我 等得好苦

Gpa？

CityU offer god 第二年啦俾個機會啦

Eduhk offer神！N手飯神
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
希望瞓醒覺就收到offer啦！

跪求
Bu offer
Cu offer

EdU offer
求offer god
有offer我一定會斬燒豬還神

polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
唔該你呀我一定會好好把握
唔係就比車撞死

Ou offer god

Eduhk offer神！N手飯神
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
快啲打比我啦！

Cityu mech offer god

東大offer god
我會生生性性讀書架la

Edu offer god
Ling u offer god
我會努力讀書

CU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

LingU offer God

Cityu offer God
N手飯 God

CityU PPP Offer God
我好想繼續讀書

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

N手飯offer god

我會好好好好好比機讀書

再拜polyu offer god

N手飯god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

幫frd拜多一次offer god
希望有間好少少嘅學校可以收佢

cihe offer god

收到offer我會生生性性讀書架啦

HKU nursing year 1 offer god
Poly nursing year 1 offer god
求求你俾offer我 小弟唔想gap year

收到電話要做written test好擔心

CU NUR offer god
俾次機會小弟吖
誠心跪拜

POLYU OFFER GOD

Offer God
N手飯 God
我一定會好好讀書

Cityu Cah offer god 俾個機會
N手飯 god 請你保佑

Lingu Offer God 求下你俾個機會
N手飯 God 求下你俾個機會

N手飯god
Offer god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
求你比個offer我
我想讀書啊

UST OFFER God
PolyU offer God
CityU offer God

Offer god
求你比我想要既offer我
我會努力讀書

EDUHK offer god
BU offer god
Lingu offer god
N手飯god

HKU/ Poly Nursing offer god 求下你快啲打俾我小弟想快啲結束日日失眠嘅日子

BU offer god 我會珍惜個機會努力讀書的！

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
N手飯god
Offer god

CU Offer God
N手飯god

東大offer god
比次機會，我會努力讀書

CityU offer god
N手飯god
我以後會俾心機讀書 求下你俾offer我

PolyU offer god
CityU offer god

Bu Offer God
CityU Offer God
求下你快啲打電話叫我食n手飯啦

CityU PPP Offer God
我好想繼續讀上去

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
EdU offer god
N手飯offer god

我會好比心機讀上去

Cityu Lingustic offer god
Cityu offer god
我想讀書啊

CityU PPP Offer God
我好想讀書呀，求吓你俾個機會我

八大N手飯offer god

八大N手飯 求Offer God🙏

Cityu offer god
N手飯offer god

cityu offer god
bu offer god
n hand rice god

CITY OFFER GOD
N手飯god

n手飯god poly god

Offer god 求下你 比次機會

HKU / POLYU / BU OFFER
希望可以上到尾班船啦
btw祝各位都可以得到心儀的offer

offer god please

HKU OFFER GOD

UST OFFER GOD
PolyU OFFER GOD
CityU OFFER GOD
求你賜我SUSEE OFFER

HKU nursing offer God
Poly nursing offer God
請降臨N手飯在小弟身上

東大offer god
比次機會

Cityu offer god
Cityu Lingustic offer god
Polyu offer god
Bu offer god
N手飯god

BU Offer God
N 手飯god

cityu offer god
bu offer god
n hand rice god
以後一定會好好讀書㗎

offer god polyu god n手飯god

Cityu Offer God
Bu Offer God
終極n手飯God

N手飯god
Cityu offer god
Polyu offer god

City Poly BU Offer god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

N手飯offer god

求下你我想入u

N手飯god
Offer god
UGC offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

Cityu offer god
N手飯 offer god
俾個機會啦

CityU PPP Offer God
好想繼續讀上去, 希望你俾個機會我

Offer god
最後機會啦 求一offer

各位如果9月都未有offer諗住點？

八大N手飯Offer God

BU Offer God
N 手飯God
俾次機會我

星期一

CityU offer god
N手飯god
承諾日後加倍努力讀書
希望你俾個機會我

Offer god 比次機會我

最尾一個禮拜啦
HKU nursing offer god
Poly nursing offer god
小弟真係好想好想做個好護士
求求你係呢個禮拜打電話俾offer我

多謝PolyU Mental Health Nursing Offer God

我會努力讀書

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

N手飯offer god

好想入u

幫所有人拜bm ibba offer god

CityU PPP offer god
BU GIS offer god

N手飯god
Cityu Lingustic offer god
Polyu offer god
Bu offer god

東大offer god
求下你呢幾日send個email比我話收左我
我會好比心機讀上去

終極N手飯God

PolyU offer god
N手飯god
希望你可以俾次機會我
我會好俾心機讀書
求求你今個禮拜打電話/email我

Cityu offer god
N手飯 offer god

Offer god
N手飯god
UGC offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
希望最後呢個星期可以收到電話或者email啦

CityU PPP Offer God
好想讀大學, 唔想GAP Year
最後一個禮拜啦, 俾次機會

Offer god
N手飯god
求下你
我有書讀就夠喇

CityU offer god
N手飯god
求下你俾個機會我讀書

CityU Finance Offer God
一定會認真讀

入黎多謝offer god

polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
只求一個究極n手offer
我一定會認真讀㗎喇

CIty u LLB

Cu offer god
N手飯god
求您比個機會我入中大

bu offer god
ou offer god

HKU nursing offer god
Poly nursing offer god

BU Offer God
N手飯God
俾給機會我 我會珍惜

東大offer god
求下你呢個星期send emails 話收左我
我會比心機讀上去

Poly offer god
收到 offer我會努力讀書

Offer god 等等written test要保佑我

CityU PPP offer God
BU GIS offer God
UGC offer God

每日多拜offer god
UGC offer god
N手飯god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

Offer god
幫下我

N手飯god俾次機會我

Polyu pem offer god
求n手飯

HKBU offer god
CityU offer god
N手飯God

CityU PPP Offer
好想繼續讀書，唔想今年GAP Year
之前衰on9，錯失咗兩次機會，希望你俾多次機會我

polyu offer god
n手飯god

Bu offer god
Edu offer god
我會好努力讀書㗎

Lingu Offer God求下你顯靈

Offer god
N手飯god
UGC offer god

HKU/PolyU/BU Offer
希望admission office 今日可以打電話
只求一個offer

City im offer god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

N手飯offer god

之前自己太有自信喇，我會努力讀書

PolyU offer god
N手飯god
希望你可以俾次機會我
我真係好想讀書
希望今個禮拜收到電話/email
我會好俾心機讀書

Offer god 我一定會比心機

Cityu offer god
N手飯god
第二年啦 俾個機會 會生生性性做人

City offer God
Bu offer God
HKU offer God
我一會俾心機讀 求下你

bu hku polyu offer！！！！！！！

CityU PPP Offer
好想讀書，唔想今年GAP Year
之前on9，有兩次機會都唔珍惜，希望你俾多次機會我

CU Offer GOD

Edu offer god

Offer god
N手飯god
俾個機會我好好讀書

cityu offer god
bu offer god
n hand rice god
以後一定會好好讀書

Offer god
N手飯 god

臨訓前都係要 offer God
求求你賜小弟一個機會

臨瞓一拜
offer god

CityU PPP offer God
收到會俾心機讀埋落去, 俾次機會

城大mechanical offer god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Edu offer god

N手飯offer god

好希望9月前有ugc offer

東大offer god
求你比次機會，我會番黎還神

UST OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

Hku mbbs offer god

Offer god俾次機會

hku offer
polyu offer
bu offer

Bu offer god
Edu offer god
我跪拜你
最後一星期啦
我真係好想讀書㗎

有無人未有OFFER，打個招呼

Offer god 俾次機會我

Poly yr3 offer god

無offer個啲你地有咩打算?

N手飯 offer god
Cityu offer god
俾個機會啦

PolyU offer god
N手飯god
好想有書讀啊

Bu offer god
City offer god

感謝各位幫我集氣收到offer了

Offer god最後一星期了 求下你賜我polyu offer

Offer god
請賜我offer

Offer god
最後幾日了

Offer god 最後幾日喇 求你比次機會我好好讀書 我真係會比心機㗎

hku offer！
bu offer！
polyu offer！
希望office天日可以打電話比我！
btw祝各位都可以收到offer

多謝offer god
小弟在此為大家再拜offer god！集氣！

Cityu offer god
N手飯 god

幫朋友
PolyU offer

全能的offer God 求求你賜我CityU PPP /BU GIS offer

最後幾日 求求你俾個offer我
Cityu offer god
Bu offer god
Ling u offer god
Edu u offer god

congrats

Offer god
求下你啦.... 我真係好想有書讀啊...
offer goddddddd

BU Offer God
CityU Offer God
終極n手飯God

CU offer god

希望天日有電話
我想要offer啊
個d收到offer既 congratulations！
未收到offer的都希望有奇蹟發生

City Offer God

Offer god
最後幾日 n手offer 幫下我

Offer god
N手飯god
Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
祝未有offer既Ching 個個都有
各位加油 唔好放棄呀

CityU offer god
PolyU offer god
Bu offer god
EdU offer god
N手飯offer god

我真係好想有書讀

Offer god求聽日賜我polyu offer

UST SUSEE OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
求你比次機會我

bu n手飯god
ou god

N手飯 offer god
Cityu offer god 俾個機會啦

Bu offer god
Edu offer god
N手飯offer god
求下你我真係好想讀書
比下機會我
集下氣
我會好珍惜呢個機會
我真係好想讀中文

Cityu offer god
終極n手飯god
求你比次機會我

瞓前再拜
Hku mbbs offer god

Offer god
希望聽日收到offer
成全我嘅生日願望

CityU finance offer god
一定會認真讀書

Hku offer god

polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
N手飯god
我唔認真讀書我俾雷劈啦
唔該賜我一個Offer啦

Bu offer god
Cityu offer god
我好想有書讀呀

Poly u yr3 offer god求你了

Hku mbbs offer god
今日俾個電話我啦

Offer god 一定會好好珍惜 求下你俾次機會

Offer god求下你賜我polyu offer一定會珍惜讀書機會

CityU PPP offer god
BU GIS offer God
俾次機會我, 唔想Gap year

Offer God
CityU Offer God

全能的Offer God
求你賜我City U PPP /BU GIS offer

最後一個Week
CU Offer God

offer god
polyu god
n手飯god

Offer god
佢仲in緊人可唔可以收我

N手飯 god
ou god
bu god

HKU offer god
Cityu offer god
BU offer god
求下你求下你

CityU Criminology Offer God
終極n手飯

HKU offer god
我會努力讀書

雖然可能好細 但求offer god 俾offer 我

會努力讀書 如果肯俾個機會我

Offer god
求下你

Offer god 一定會好好珍惜

今日果然收到電話······廣告電話！！！
希望天日收到 bu/ poly/ hku admission office既電話
我好想繼續讀書，求你比個機會我

感謝offer god一定會俾心機讀

岩岩收到？係咩offer

Cityu offer god N手飯 offer god
最後一個禮拜啦 求你俾個機會我啦 我真係好想讀歷史系

恭喜曬！！！
希望大家都有書讀

東大offer god
求你賜個offer 比我，我會用成績報答番你

感謝ching！！
大家加油希望個個都有

Cityu ling Ching 加油 唔好放棄 一定有

我真係好想讀書啊
比n手飯我啦
polyu god
offer god
n手飯 god

Offer god
俾次機會
會俾心機讀書

拜定出年offer god

仲有兩日

Cityu Offer God
Bu Offer God
N手飯God

Bu Offer God
Edu Offer Ood
N手飯God

希望聽日會收到電話

hku offer
bu offer
polyu offer

Offer god好靈

收到咩offer ching
Cityu offer god
求下你

食完飯再拜lingu offer god

city fin

很想要cityu fin
希望ching 你快啲收到三大 offer
Offer god

Cu offer god
好想食n手飯

Offer god
我真係好想讀

CityU PPP Offer God
BU GIS Offer God

Offer god求你賜我polyu offer聽日就收到email會珍惜讀書機會

POLYU offer god

Polyu computing yr1
Information security

Cityu information engineering
Cityu computer and data engineering

BU offer god
CU offer god
HKU offer god

Offer god求求你賜小弟一個polyu yr3 entry offer小弟一定會好好珍惜

東大offer god
求你賜個offer比我，我會努力讀書

偉大的offer god
cityu offer god
bu offer god
n hand rice god

CityU finance offer god
一定會認真讀
畀個機會
Offer god

Ching 你gpa幾多
我都等緊 cityu finance
同病相憐
求下你offer god 一定會好好讀

Poly offer god有offer的話我一定會比心機讀書 珍惜呢個機會

Bu Offer god
Cityu offer god
我想有year3嘅offer
我會比心機讀書㗎喇

polyu god
offer god
n手飯god

比個機會我
我好想讀書啊

Cu offer god

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

如果佢打嚟我一定即刻聽！

希望收到電話啦

City IM offer god

UST SUSEE OFFER GOD
POLYU PEM OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
Offer God 請賜我一個Offer

Eduhk offer god

N手飯God

CityU PPP Offer God
BU GIS Offer God
N手飯God
好想繼續讀書, 唔想Gap Year

N手飯offer god
求你賜個offer比我，我會好好珍惜

Ching介唔介意講咩cc同gpa

hku offer
bu offer
polyu offer
求求你賜個offer比我啦

Offer god求求你賜我polyu offer
Offfer god我一定會認真讀書

Offer god 求下你俾次機會我

IVE BSE 3.0X

PolyU offer god
N手飯god
我真係好想讀書
求下你俾次機會
我會好好珍惜俾心機讀書

Polyu offer god求求你email個offer俾小弟小弟必定珍惜讀書機會

Offer god
我是好比心機架 只求一個讀書機會
今年入唔到下年冇架啦

CityU Offer God
N手飯God

CityU offer god
PolyU offer god
Bu offer god
Edu offer god
Ou offer god

N手飯 offer god

雖然知道冇希望但係仲會堅持

Offer god求你了 我要polyu year3 offer

希望今日可以收到hku/poly/bu admission office 電話啦！！！！！
求求你比個機會我

Offer god求求你賜我polyu yr3 offer

Lingu offer god pls我會乖我會努力

收到電話問有冇興趣讀就會派？

BU OFFER GOD
OU OFFER GOD
N手飯 GOD

通常都係
Ching 咩科

想問gap year1年 會唔會有penalty

快d打電話啦
一系就直接unsuccessful，一直under review做咩

Ok多謝你代求

Eduhk god

政政 要幾耐先知有冇派